發覺自己身體係頂唔到coffee

飲完之後
每隔10分鐘就去一次washroom維持左2小時
其中一次有位男同事跟埋我去，仲笑鳩我d小便好香咖啡味，問飲開咩牌子
dllm決定唔再飲咖啡

扣喉飲嘔吐物

that‘s my pressure

因為你平時少飲水 , 有飲水反而無去得咁密

一飲咖啡奶茶會屙嘔 黑啡都會

男同事跟埋你去......
我都好鍾意飲咖啡
但好利尿+小便好重咖啡味

mind ur own business dude

一飲就頭暈 集中唔到 以前都唔怕

佢根本係性愛機器黎

飲完一開頭冇事 好精神
隔左陣就好唔集中 好辛苦

我飲咖啡會心跳加快 同胃痛
飲Americano 仲會標冷汗

副計咁正點頂呀

飲會爆瘡 但係朝早好難唔飲

我會
仲會即時肚痛同頭痛

所以而家轉左飲decaf

劉馬車

自問以自己嘅體能，畀coffee我只會糟蹋咗佢

我都頂唔到

飲邊種咖啡會咁樣？我飲mocha以外就會肚痾...

渣ga

想同coffee做愛

辣殺

個post痴撚線

咁你同事有無擘大口叫你俾啲佢試下陣好香嘅咖啡味呀